既然連登都有大量三毛，點解我哋唔反攻Facebook啲三毛Page？

由69開始，除咗政府冇回應到我哋訴求而每個星期都衝出嚟之外，我仲日日睇港人講地嚟保持自己嘅怒氣

當自己灰心果陣時一睇完班藍絲撚樣講嘅嘢就會好有動力再出

而加一至五就上港人講地屌鳩班藍絲
六日就出嚟

但奈何對家太多人，開假page呢啲其實而加都冇乜實際作用，為咗阻止班撚樣經常圍爐我已經keep撚住屌同分化，當然我一個人力量有限，阻止唔到佢哋中國式民主思維，而加想喺呢度借助少少巴絲力量，得閒嘅時候去下港人講地 HKGPao呢啲垃圾page屌鳩佢哋，俾班撚樣知咩係主流言論，同埋屌完佢哋會更有動力出嚟

同意!!!
請入 一齊report 9 D fb pages!!!!!

上大陸網洗版既限制係咩？
佢要刪圖刪片都要幾分鐘啦？我地用同一方式洗佢地版刪都刪唔切啦？
我記得之前有人提過用抖音係 video中間插入文宣

推

俾對家抹黑唔好忍
就算佢哋聽唔入耳，我哋同佢對鬧都可以紓發情緒